今次搞默哀既話，建制派班柒頭仲離唔離席好？

民主派係咪應該主動提出默哀
唔離場：比全世界睇下佢地雙重標準得幾緊要
離場：對自己友唔尊重

puhs

雙重標準唔洗你做全世界都知
要少數派出醜唔洗用D咁低莊嘅手段
況且少數派班柒頭，你唔攪佢佢都會自動波出醜，唔洗哂氣